bmw advanced car eye

有冇人用過???

好唔好用?,

就快出新車,諗住買埋

錢多唔係咁嘥...

過多代就變standard 啦

即係點? 貴?

因為我search 過post

見到d好既車cam 都要2-3千,

所以見到係原廠出既,諗住差唔多

如果唔好用我就唔買了

隻Cam 其實係 Blackvue 造…
朋友買左隻連裝 $2700

求link